一眼睇哂精選Post - Trello 版

我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
將相關既post分類+放埋一齊，簡潔呈現唔同種類既POST，等大家更容易搵到相關既post
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次
有興趣既巴絲可以bookmark左佢

／包括啲咩post
以討論、資訊為主
類別包括：行動方向、文宣方向、戰術討論、支援行動、賽後檢討等

／唔包括啲咩post
1. 無即時既行動資訊，因為已有612 reminder等tg channel
2. 無文宣集合
3. 唔係黑警資料庫

／可以點樣幫手？
需要人幫手報料同update Trello
留意下有咩重要既討論post我地無放到上去
同埋需要幫手cross check，避免被帶風向既情況

想報料既手足可以係度留言
想幫手update既手足可以留低tg，我地add你入channel
我地想向ig/fb進發，將討論帶出連登以外既地方
但依家未夠人手

想問下有無裝備 list?

推

有呀
拉去右面"裝備/醫療/後勤"個度

thx + 推

push

好正，唔該巴打繼續update！！

P牌仔幫唔到你推

推！